3690 美圖點評 高追痛哭區

有冇傻仔103高追
熊佢到50蚊

美圖同美團合拼？

開錯左，大家當見唔到

人地6x蚊坐上黎，屌你班閪仔就差唔多100蚊先黎買，蟹哂都抵啦

而家升到咁高邊會買, 真心痴撚線

哈哈